[聽日無民陣］一齊出港島買嘢？

太好啦！聽日無遊行！
其實講真呀，和理非呢一刻可能仲驚遊行嘅時候有衝擊，有得揀佢地一定寧願出去購物！
我個人行街就最鍾意人多，逼下逼下好似年宵咁先有趣。為免聽日條街唔夠人，我希望全世界叫齊你D姨媽姑姐，聽日出港島大shopping！！！

不要說遊行，試著說聽日港島大shopping

P.S. 就黎開學，聽講金鐘開始沿線到西營盤都好多嘢買

快D share 俾你嘅親朋好友啦！

push

有無人聽日想陪我出去買嘢，唔想自己一個

Push

救救寂寞的連登仔

會員 露營必需走 係黑警，大家千祈唔好俾狗fake佐831去中聯辦！！！

係咪無人肯陪我買嘢

利申：好睇過中上男神

陪我買嘢

無人回我

行動Post 推返上頂呀 見唔見哩家幾咁黑暗呀!? 黎明就到架喇!! 頂住呀 保持憤怒 never forgive, never forget

單機版

不如攪個全人唔出街大行動，拖佢幾個月攪冧經濟大家欖炒

Fuck you bitch

唔洗fuck掛，咁你有乜計

濕平濕平

買嘢俾我個侄準備開學